狗狗！你班傻閪連登

以下為我尻吹

狗隊每日既live係用網絡，再由cctvb經電視播。 每日一方面由網絡挑機，再由電視剪出五同資料比藍絲。 E幾日身邊不停圍繞就係討論狗隊點樣。

某程度狗狗被用黎做炮灰引誘大家。不停高調尻吠令大家去對應，同時不停低調不停控告被捕者。

當全民既怒火同焦點由政府轉移到狗隊身上，建制派就係等一個機會（估9月復會），搶先指責狗隊，然後搶先話要成立調查委員會，將一切既光環攬上身，到時非建制派完全無野可以渣手。再加埋建制派自編自導拉布拖，拖到無左件事（議席上佢地玩哂）。

成件事就變成，政府準備小狗炮灰，比建制收割，係光環加成下，9月復會佢地想點都得。pi

拾

世事都...

尻

畜生係棄子就已經係事實 知係遲早問題
唔好以為我地講軍政府就信啦
四大協會上撚哂岸嫁啦

班畜生依家亂拉人靠嚇
我想講 你亂拉人先會激起民憤

政府好要面，除非必要時刻政府都唔會咁做

政府從黎五怕民憤，從黎五理民意。

而家狗隊令一件一件事 從反送中抽出黎， 變成純警民不和。